---
title: >-
    ۹۰- تاریخ ولادت عبدالکریم یکی از پسران شاعر
---
# ۹۰- تاریخ ولادت عبدالکریم یکی از پسران شاعر

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>پوری از اکرام رب اکرم افتادم کرامت</p></div>
<div class="m2"><p>چو از مه مولود نیمی رفت و باقی بود نیمی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>از در وجدان و دید آمد صفایی را مشاهد</p></div>
<div class="m2"><p>جای اطمینان و امید آیت حرمان و بیمی</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>لاجرم بر لوح خاطر زد رقم مولود وی را</p></div>
<div class="m2"><p>دشمن جان صفائی میرزا عبدالکریمی</p></div></div>